(多圖) 大波熟女曬提子 兩皇一后玩推車

經民聯立法會議員梁美芬，今日下晝突然同兩名男黨友，包括「肥老闆」張華峰同黨主席盧偉國喺走廊表演「推車」，話要請記者食成10元一粒嘅提子。

鼠王芬話，早前大台有套講果欄嘅電視劇，「我煲哂啊！因為我細個係喺果欄附近長大，我阿爺同埋我阿公都係喺嗰度開舖頭，做鐵嘅生意」，自爆套劇大結局後翌日，佢即刻去咗油麻地果欄掃咗大批水果，目的係想推動大家支持果欄行業，今日就買生果畀記者食。

鼠王芬介紹生果時，多次強調佢買嘅日本香印提子好貴，要成10蚊一粒，透露今日成車水果，就用咗佢2,000幾蚊！盧偉國聽到，就話粒提子點貴重，「都唔及得美芬心意咁貴重……」其後仲突然對住鼠王芬唱出「情與義……值千金，係咪啊？」鼠王芬聽完就笑言，經民聯有盧偉國，真係好似「愛登士家庭」喎。

屌

jed

同老鼠人獸交

圖文相符 正評

圖片與標題符合

我認我鹹濕

點解我會入黎

有d掛住"會員茄俊"

公司笑左，己正評

樓主少有高汁post

泛民打手真俊華

有冇新東巴絲諗住補選時射落海

睇CAP圖，不如睇原POST

巴基躝坦博士